覺唔覺得將APP讀做"鴨屎"好撚反智？

APP 係我國同中華地區任何節目都係a p p 三個字咁讀

娛樂好 綜藝好 (最強大腦班精英英文唔會差過你掛?)

係香港人扮撚哂野鴨 鴨乜撚?

lol會唔會一個字咁讀? 我打下路ad會唔會話我打S?

好心香港人唔好懶係獨特 掩耳盜鈴啦

55

Thx for sharing

讀開”阿屁”

Application

係就讀全名啦

係

蓋清中秋有冇過大海

講開手機應用程式

你弱智？

明知故問？

讀開壓pu li

你電話得一個電話應用程式
人地叫apps
班支那仔次次讀少個S都抵笑啦
你條柒頭仲要同佢地一擔擔
全世界得普遍人英文差嘅兩個國家先叫A P P
A乜撚野PP

台仔好似讀 a p p 一隻一隻字讀出黎
大陸人就讀 i pa pa (曾經係youtube睇野果時聽過）

覺得讀apps柒

讀a p p仲撚柒

讀 A P P 咪仲7
係香港先讀apps 唔讀app

真係有研究過就會讀A P P
樓主港大?

唔覺

秒

唔係喎，好多香港人一個app都係讀apps。

我淨係知英美鬼佬讀app

用lol做例子已經錯晒

應用

A乜撚野PP
比鬼佬聽到實恥笑你

fb都係讀f+b唔，ig都係讀i+g啦

air con會唔會a.i.r.c.o.n?
fridge會唔會讀f.r.i.d.g.e?

我讀AC同FR

鬼佬家陣都要俾面中國人啦

Donald Trump幾時有俾面你地支那人丫你訓醒未

咁又係，你on9嘛

sata 讀 sat ta

唔夠人講就人身攻擊

咁長，app得3個字母咋喎

喺Trump眼中你咪又係支那人

cc台班弱智係咁

笑你老母,當鬼佬係高等人種呀

班毒撚冇自信

全世界應該只有香港人會用英文好唔好 去恥笑自己本地人

而且APP根本分開讀先最順耳

無聊 每個地方都有佢約定俗成嘅讀法
傻仔A0先會諗依啲無謂嘢

樓主得閒唔好上咁多連登 多啲同女仔傾下計

樓主真人多女到你唔信

Http ＆ html 點讀？

讀開n b e n

佢真係唔信

件野美國人發明嘅
跟返美國人點讀有咩問題？